連巴多定絲多

其實連登有d人巴扮絲，絲扮巴。到底連登是巴多定絲多？

姨媽多

絲

我平時絲扮巴

為何

因為絲巴達

藍絲多
你睇下上面幾多

巴絲光年

hi auntie

我高質絲
驚俾連登毒撚騷擾，扮巴